絲打入一入黎

而家好多男性都覺得扑野係拍拖既必要行為 如果你本身未拍過拖/仲係處女 記得係同個男仔拍拖之前講清楚 或者諗清楚先好同佢地拍拖啊 拒絕婚前性行為 唔係第時你會後悔架

講到尾係2個人有共識，你一齊前咁講10個有9個為一齊實乜都得。唔好咁天真

55

Yes

點解唔扑得
臭雞學咩人拎貞節牌坊